警犬故意困獸鬥!!!

班狗真係痂撚線架喎

黑警死全家